得罪講句 唔支持港獨嘅人稱唔上香港人

有好多反港獨嘅人覺得自己係中國人同時又係香港人
但其實呢啲人 根本稱唔上做香港人 只係純純正正嘅中國人
所以唔好再口口聲聲話自己係香港人 乜撚嘢愛港
係愛港嘅話就唔會俾佢繼續任由中國侵蝕 承認中國嘅統治 呢啲叫做愛國
咁唔該呢啲人死返上去大陸吸霧霾以示忠心
咪撚阻鳩住晒
真正嘅香港人係希望香港可以自己建設民主社會 捍衛自己嘅文化
而唔係俾獨裁者控制住、做奴隸

已閱，多謝

咁唔係香港人但支持港獨又係咪香港人

岩 班人成日諗住洗腦將中國文化同香港文化掛勾 老母臭閪 班中國人要宣揚中國文化就滾返上去啦屌你老母

「得罪講句」嘅意義何在？

樓主咁支持，請你係政府總部講！！
我就唔會！
我會睡覺

好啦 咁你訓啦

訓啦柒頭

你先至係陸柒
唔敢在政總講
在討論區講有Q用

陸㭍

律政司、政務司丶財政司全部都係香港人
佢地一定唔支持樓主嘅言行

所以樓主言行係錯

教主唔支持港獨 咁佢係唔係香港人?